/ibm

Trees: 43
x9 arancia navelina
x17 clementino di calabria
x2 Pere buona Luisa
x4 melo Fuji
x4 Arancia Valencia
x7 Albicocca pellecchiella (Dell'Orto - old)
x1 Pera williams (sacchetto)
x4 mela golden delicious (bezzi)
x2 Uva Bianca Moscato (Proverbio)